有無諗過爭取完普選 最後被支那人投贏左

普選唔work 一定係本土主義抬頭

一步步嚟

香港獨立

起碼幾年後你仲可以投多次

所以每日150 係一定要CUT.
唔好諗住老野死晒, 後生仔到時就可以話事.
唔CUT, 到老野死晒個陣, 香港本土人都應該俾溝到好淡

岩岩見到地鐵支那仔我已經想衝想上打鳩佢

屌佢老母,
我返工行經附近小學.
一眼睇去都係蝻種.
兩耳聽入都係蝗話.

其實好撚憤怒

有普選先算啦on9

其實不嬲都話真普選其實都好大機會係建制贏

但普選最有用既地方係，個政府唔可以無視民意，同埋向小部分團體or 企業傾斜

而家香港正正就係咁，忽視大部分人既民意，而向小部分人傾斜

有普選，宏觀既經濟情況可能唔會有好大分別

但有普選，微觀下既民生政策，同社會結構，階層，都會健康番，唔再只有利益團體既壟斷

民主最重要嘅嘢係
我今次揀錯咗 我之後有能力推翻自己嘅決定

爭取普選係連埋立會普選來講
到時遊戲規則唔同左 立會未必會輸
如果係全面直選 我地應該過半機會頗大

其實唔止
仲應該要有效既彈劾機制
唔應該一等等4年

民主唔一定最好 但起碼有自我修復攻能 下次用票踢走唔符合民意既人